旅遊group

想開個旅行group. 小弟略懂歐洲地方. 有問題可以問我. 盡量解答.